［求救］踩單車增肌 幼腿

小弟健身180但得63kg 10%~體脂
對腳都幾幼 但結實 可以原地跳猛框
想對腳粗d 公司有部單車機
如果較到最重 每日踩20-30分鐘
對腳會唔會粗？
好怕越踩越瘦 平時除左打波都唔敢做帶氧
有無過來人幫幫手

Push push help help

單車機